今晚東張閪望會講增高鞋墊

唔夠180嘅侏儒一定要睇下

利申:啱啱好180

身高唔夠180就唔好學人出街啦

原本170?

無 你自己再喺個墊度墊其他嘢